我動物台牙喪祝全動物台手足新年快樂...18+

又係同一招阿...抵啦
我牙喪今日就同你地班傻屌開年做忌...18+

thx

樓樓
主主
屌老
自母
已俾
老狗
母屌

樓主現實好好人 佢都係想有人留意佢姐

收聲啦傻鳩想我同你開年?

來他媽的戰吧